屯門教職員涉潛內聯網竊學生資料被捕

唔係走去媾學生啊？

上月28日屯門區一間學校報案稱，校方收到學生及家長舉報一名學校男職員曾在校內會見多名學生，及後私下致電他們，引起關注。屯門警區人員經深入調查後，相信該名男職員於今年8月至10月期間，多次以校外電腦登入學校內聯網，在未獲授權下瀏覽及取得多名學生個人資料。

全文：

24歲姓李男子